譚仔係藍定黃？

連登有冇政治分析師係度？

冇可能黃啦

128 維園見

中立

冇立場

員工一半半 公司立場中間

好似唔見表態

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

譚仔係日資，但政治應該中立

128 維園

大把黃店要幫襯, 唔得閒幫襯譚仔

藍店黎

中過彈個d咪黃

綠 我覺得暗藍

不藍不黃
但欣賞佢上次出cctv出得快

中立 人

一撚定係藍，唔好問我點解知
需要嘅可以起我底